{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68375&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평캐슬레이크펜션"
    },
    "text": "500坪の広い芝生庭園と清平湖が眺望できるペンションで、子供プール、カラオケ、セミナー室などの付帯施設があります。 周辺にはキャンプトンアイランドが車で2分の距離にあり、キプチフランスは車で4分の距離にあり、南怡島加平船着場は車で27分の距離に位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は午後2時以降です。客室はキャッスル20、202のほか、全客室に伝統的な壁付き暖炉が完備されています。バーベキュー施設を利用する際、炭とグリルをレンタルしており、利用時間は2時までであり、現地決済が必要です。最大人数を超える場合は入室できず、客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可能であり、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任とあり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い芝生庭園と清平湖の眺望があり、子供プール、カラオケ、セミナー室などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプトンアイランドやキプチフランスなどが近くにあります。南怡島加平船着場も車で27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能であり、チェックアウトは午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キャッスル20、202の客室に加えて、全客室には伝統的な壁付き暖炉が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、炭とグリルをレンタルし、利用時間は午後2時までとなっています。現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情によって情報は変更されることがあります。また、繁忙期には一部の客室料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 498
    }
}